黃大仙一役真係影響深遠

大批示威者由西區轉到銅鑼灣 佔據崇光對出軒尼詩道

一批示威者在晚上乘坐港鐵由香港大學站前往銅鑼灣站，在崇光百貨對出聚集，佔據軒尼詩道，部分巴士及電車一度未能駛走，其後示威人士開路，讓部分巴士及電車離開。示威者以鐵馬、圍欄、垃圾桶及雪糕筒在軒尼詩道、以及軒尼詩道與波斯富街交界設置路障。亦有人帶來一批物資，包括不鏽鋼碟。

RTHK新聞 2019-08-04 20:32:28

竟然會明

最緊要係證明左，有人民群眾做backup，黑警根本唔可怕，我地可以打返轉頭

幫拒改個名?大仙之役